又話塞路？

路路暢通喎

開始塞車！

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士